<resources>


    <string name="simple_exception">Exceção</string>
    <string name="simple_close">fechar</string>


    <!-- Archived cards -->


    <string name="error_dialog_title">Oh não - E agora? 🙁</string>
    <string name="error_dialog_tip_token_mismatch_retry">Tente forçar o fechamento do aplicativo e reinicie-o novamente. Pode ter havido uma conexão incorreta com o aplicativo Nextcloud.</string>
    <string name="error_dialog_tip_clear_storage_might_help">Se o problema persistir, tente limpar o armazenamento dos dois aplicativos: Nextcloud e Nextcloud Deck para resolver esse problema.</string>
    <string name="error_dialog_tip_database_upgrade_failed">A atualização do banco de dados falhou. Relate o problema e limpe o armazenamento para usar o aplicativo normalmente.</string>
    <string name="error_dialog_tip_clear_storage">Você pode limpar o armazenamento abrindo as informações do aplicativo e selecionando Armazenamento → Limpar Armazenamento</string>
    <string name="error_dialog_tip_files_outdated">Seu aplicativo Nextcloud parece estar desatualizado. Visite a Play Store ou o F-Droid para obter a versão mais recente.</string>
    <string name="error_dialog_tip_files_force_stop">Parece que algo está errado com seu aplicativo Nextcloud. Tente forçar a parada de ambos, o aplicativo Nextcloud e o Nextcloud Deck.</string>
    <string name="error_dialog_tip_files_delete_storage">Se forçar a parada deles não resolver, tente limpar o armazenamento dos dois aplicativos.</string>
    <string name="error_dialog_timeout_instance">Não houve resposta do seu servidor no tempo especificado. Verifique se sua instância está funcionando bem.</string>
    <string name="error_dialog_timeout_toggle">Verifique sua conexão de rede. Às vezes, ativar e desativar os dados móveis ou o Wi-Fi novamente pode ajudar.</string>
    <string name="error_dialog_check_server">A resposta do seu servidor não estava correta. Verifique se você pode acessar o aplicativo Deck pela interface web.</string>
    <string name="error_dialog_check_server_logs">Há um problema com sua configuração do Nextcloud. Por favor, dê uma olhada nos arquivos de log do servidor.</string>
    <string name="error_dialog_check_maintenance">Verifique se sua instância do Nextcloud não está no modo de manutenção.</string>
    <string name="error_dialog_insufficient_storage">Sua instância do Nextcloud não possui mais espaço livre. Exclua alguns arquivos para sincronizar suas alterações locais com a nuvem.</string>
    <string name="error_dialog_we_need_info">Precisamos das seguintes informações técnicas para ajudá-lo:</string>
    <string name="error_dialog_redirect">Seu servidor respondeu com um código de status HTTP 302, o que implica que você não instalou o aplicativo Deck no servidor ou que algo está configurado incorretamente. Isso pode ser causado por alterações no arquivo .htaccess ou por aplicativos Nextcloud como o Client OID.</string>
    <string name="error_dialog_tip_disable_battery_optimizations">Desative todas as otimizações de bateria para o Nextcloud e o aplicativo Deck.</string>
    <string name="error_action_open_deck_info">Abra as informações do Aplicativo</string>
    <string name="error_action_open_network">Configurações da rede</string>
    <string name="error_action_server_logs">Logs do servidor</string>
    <string name="error_action_report_issue">Reportar</string>

    <string name="error_action_open_battery_settings">Configurações da bateria</string>

</resources>
