<resources>


    <string name="simple_exception">Исключение</string>
    <string name="simple_close">закрыть</string>


    <string name="error_dialog_title">О нет, что теперь? 🙁</string>
    <string name="error_dialog_tip_token_mismatch_retry">Попробуйте принудительно закрыть приложение и запустить его снова. Это могло быть связано с некорректным подключением к приложению Nextcloud.</string>
    <string name="error_dialog_tip_clear_storage_might_help">Если проблема повторяется, попробуйте для её решения очистить хранилище приложений Nextcloud и Nextcloud Карточки.</string>
    <string name="error_dialog_tip_clear_storage">Для очистки хранилища на откройте приложение «Настройки» и выберите Приложения → Nextcloud / Nextcloud Deck → Хранилище → Очистить хранилище</string>
    <string name="error_dialog_tip_files_outdated">Ваше приложение Nextcloud устарело. Установите новую версию с Play Store или F-Droid.</string>
    <string name="error_dialog_tip_files_force_stop">Похоже, что с приложением Nextcloud ведёт себя неожиданным образом. Попробуйте принудительно остановить приложения Nextcloud и Nextcloud Карточки. </string>
    <string name="error_dialog_tip_files_delete_storage">Если принудительная остановка не поможет, попробуйте очистить хранилище обоих приложений.</string>
    <string name="error_dialog_timeout_instance">Не получено сообщений от вашего сервера за указанное время. Пожалуйста убедитесь что все работает.</string>
    <string name="error_dialog_timeout_toggle">Проверьте ваше сетевое соединение. Иногда переподключение к мобильной или Wi-Fi сети может решить проблему.</string>
    <string name="error_dialog_check_server">Получен неверный ответ от сервера. Проверьте из браузера доступность приложения Карточки, установленного на сервере.</string>
    <string name="error_dialog_check_server_logs">Есть замечания по вашей установке Nextcloud. Пожалуйста проверьте журналы сервера.</string>
    <string name="error_dialog_check_maintenance">Пожалуйста убедитесь что ваш экземпляр Nextcloud не в режиме обслуживания.</string>
    <string name="error_dialog_insufficient_storage">На вашем экземпляре Nextcloud нет свободного места. Удалите ненужные файлы для синхронизации изменений в облако.</string>
    <string name="error_dialog_we_need_info">Требуется следующая техническая информация от вас:</string>
    <string name="error_dialog_redirect">На запрос сервер вернул код состояния HTTP 302, что означает, что  приложение Карточки либо не установлено, либо сервер настроен неверно. Такое поведение может являться следствием замены стандартного файла .htaccess администратором сервера или приложением Nextcloud, таким как OID Client.</string>
    <string name="error_dialog_tip_disable_battery_optimizations">Пожалуйста отключите все оптимизации аккумулятора для приложений Nextcloud и Deck.</string>
    <string name="error_action_open_deck_info">Открыть информацию о приложении</string>
    <string name="error_action_open_network">Параметры сети</string>
    <string name="error_action_server_logs">Журналы сервера</string>
    <string name="error_action_report_issue">Сообщить</string>

    <string name="error_action_open_battery_settings">Настройки аккумулятора</string>

</resources>
