<resources>


    <string name="simple_exception">Výnimka</string>
    <string name="simple_close">Zatvoriť</string>


    <string name="error_dialog_title">Ale nie - Čo teraz? 🙁</string>
    <string name="error_dialog_tip_token_mismatch_retry">Skúste vyinútiť zatvorenie aplikácie a znova ju reštartovať. Možno došlo k chybnému pripojeniu k aplikácii Nextcloud.</string>
    <string name="error_dialog_tip_clear_storage_might_help">Ak problém pretrváva, pokúste sa tento problém vyriešiť vymazaním úložiska oboch aplikácií: Nextcloud a Nextcloud Deck.</string>
    <string name="error_dialog_tip_database_upgrade_failed">Aktualizácia databázy zlyhala. Nahláste problém a vymažte ukladací priestor, aby ste aplikáciu mohli normálne používať.</string>
    <string name="error_dialog_tip_clear_storage">Úložisko môžete vyčistiť otvorením informácii o aplikácii a výberom Úložisko → Vyčistiť úložisko.</string>
    <string name="error_dialog_tip_files_outdated">Váš Nextcloud vyzerá byť zastaralý. Navštívte Play Store alebo F-Droid pre získanie najnovšej verzie.</string>
    <string name="error_dialog_tip_files_force_stop">Zdá sa, že s Nextcloudom niečo nie je v poriadku. Pokúste sa vynútiť zastavenie aplikácie Nextcloud aj aplikácie Nextcloud Deck.</string>
    <string name="error_dialog_tip_files_delete_storage">Ak ich ukončenie nepomôže, môžete skúsiť vyčistiť úložiská oboch aplikácií.</string>
    <string name="error_dialog_timeout_instance">Server dlho neodpovedal. Uistite sa, vami využívaná inštancia funguje dobre.</string>
    <string name="error_dialog_timeout_toggle">Skontrolujte pripojenie k sieti. Niekedy pomôže vypnutie a znovu zapnutie mobilných dát alebo Wi-Fi.</string>
    <string name="error_dialog_check_server">Odpoveď vášho servera nebola správna. Skontrolujte, či máte prístup k aplikácii Deck prostredníctvom webového rozhrania.</string>
    <string name="error_dialog_check_server_logs">V nastavení vášho Nextcloudu je problém. Skontrolujte súbor so záznamom udalostí na serveri.</string>
    <string name="error_dialog_check_maintenance">Prosím skontrolujte, či vaša inštancia Nextcloudu nie je práve v móde údržby.</string>
    <string name="error_dialog_insufficient_storage">Vo vašej inštancii Nexcloudu nie je na úložisku voľné miesto. Aby bolo možné synchronizovať vaše miestne zmeny s vaším cloudom, je potrebné najprv zmazať niektoré súbory.</string>
    <string name="error_dialog_we_need_info">Aby sme vám pomohli, potrebujeme následovné technické informácie:</string>
    <string name="error_dialog_redirect">Váš server odpovedal stavovým kódom HTTP 302, čo znamená, že na svojom serveri nemáte nainštalovanú aplikáciu Deck alebo je niečo nesprávne nastavené. Môže to byť spôsobené vlastnými zmenami v súbore .htaccess alebo aplikáciami Nextcloud, ako je OID Client.</string>
    <string name="error_dialog_tip_disable_battery_optimizations">Vypnite všetky optimalizácie batérie pre aplikácie Nextcloud a Deck.</string>
    <string name="error_action_open_deck_info">Otvoriť informácie o aplikácii</string>
    <string name="error_action_open_network">Nastavenia siete</string>
    <string name="error_action_server_logs">Záznamy udalostí na serveri</string>
    <string name="error_action_report_issue">Hlásenie</string>

    <string name="error_action_open_battery_settings">Nastavenia batérie.</string>

</resources>
