<resources>


    <string name="simple_exception">Изузетак</string>
    <string name="simple_close">затвори</string>


    <string name="error_dialog_title">О, не - шта сад? 🙁</string>
    <string name="error_dialog_tip_token_mismatch_retry">Покушајте да форсирано затворите апликацију и стартујете је поново. Можда је била неисправна конекција ка Некстклауд апликацији.</string>
    <string name="error_dialog_tip_clear_storage_might_help">Ако проблем настави да се дешава, пробајте да очистите податке од обе апликације: и Некстклауд и Некстклауд Шпила да бисте решили проблем.</string>
    <string name="error_dialog_tip_database_upgrade_failed">Ажурирање базе није успело. Пријавите овај проблем и очистите складиште да користите апликацију нормално.</string>
    <string name="error_dialog_tip_clear_storage">Складиште можете очистити ако отворите информације о апликацији и бирањем Меморија → Обриши податке.</string>
    <string name="error_dialog_tip_files_outdated">Изгледа да је верзија Некстклауд апликације стара. Посетите Play Store или Ф-дроид да скинете најновију верзију.</string>
    <string name="error_dialog_tip_files_force_stop">Нешто није у реду да Вашом Некстклауд апликацијом. Пробајте да форсирано зауставите обе, и Некстклауд апликацију и апликацију Некстклауд Шпила.</string>
    <string name="error_dialog_tip_files_delete_storage">Ако ово заустављање не помогне, очистите податке за обе апликације.</string>
    <string name="error_dialog_timeout_instance">Није било одговора са сервера у задатом времену. Проверите да ли вам инстанца ради добро.</string>
    <string name="error_dialog_timeout_toggle">Проверите конекцију. Некад укључивање и иксључивање мобилних података или Wi-Fi-а може да помогне.</string>
    <string name="error_dialog_check_server">Одговор са Вашег сервера није исправан. Проверите да ли можете да приступите апликацији Шпила преко веба.</string>
    <string name="error_dialog_check_server_logs">Постоји проблема са поставкама Вашег Некстклауда. Погледаје дневник у фајловима са сервера.</string>
    <string name="error_dialog_check_maintenance">Проверите да ли Вам инстанца можда тренутно ради у режиму одржавања.</string>
    <string name="error_dialog_insufficient_storage">На Некстклауд инстанци више нема простора. Обришите неке фајлове да синхронизујете локалне измене на облак.</string>
    <string name="error_dialog_we_need_info">Потребне су нам следеће техничке информација да бисмо Вам помогли:</string>
    <string name="error_dialog_redirect">Сервер је одговорио са HTTP 302 кодом, што значи да немате инсталирану Deck апликацију или да Вам сервер није правилно конфигурисан. Ово може да буде проузорковано произвољним додавањима у .htaccess фајлу или другим Некстклауд апликацијама као што је OID Client.</string>
    <string name="error_dialog_tip_disable_battery_optimizations">Искључите све оптимизације батерије за Некстаклауд и Шпил апликације.</string>
    <string name="error_action_open_deck_info">Отвори инфо о апликацији</string>
    <string name="error_action_open_network">Поставке мреже</string>
    <string name="error_action_server_logs">Дневник са сервера</string>
    <string name="error_action_report_issue">Пријави</string>

    <string name="error_action_open_battery_settings">Подешавања батерије</string>

</resources>
