<resources>


    <string name="simple_exception">Kivétel</string>
    <string name="simple_close">bezárás</string>


    <string name="error_dialog_title">Jaj ne – Most mi legyen? 🙁</string>
    <string name="error_dialog_tip_token_mismatch_retry">Próbálja kényszeríteni az alkalmazás bezárását, és indítsa újra. Lehet, hogy hibás volt a kapcsolat a többi Nextcloud alkalmazással.</string>
    <string name="error_dialog_tip_clear_storage_might_help">Ha a probléma továbbra is fennáll, próbálja kiüríteni mindkét alkalmazás tárolóját: a Nextcloudét és a Nextcloud Kártyákét.</string>
    <string name="error_dialog_tip_database_upgrade_failed">Az adatbázis frissítése sikertelen. Jelentse a problémát és az alkalmazás normális használatához törölje a tárolót.</string>
    <string name="error_dialog_tip_clear_storage">A tárolót az alkalmazásinformáció megnyitásával, és a Tárhely → Tárhely ürítése választásával törölheti.</string>
    <string name="error_dialog_tip_files_outdated">A Nextcloud alkalmazása elavultnak tűnik. Keresse fel a Play Áruházat vagy az F-Droidot, hogy beszerezze a legfrissebb verziót.</string>
    <string name="error_dialog_tip_files_force_stop">Valami hibásnak tűnik a Nextcloud alkalmazásában. Próbálja mindkettőt leállítani, a Nextcloud és a Nextcloud Kártyák alkalmazást is.</string>
    <string name="error_dialog_tip_files_delete_storage">Ha a kényszerített leállítás nem segít, akkor megpróbálhatja mindkét alkalmazás tárolóját kiüríteni.</string>
    <string name="error_dialog_timeout_instance">A megadott időn belül nem érkezett válasz a kiszolgálótól. Győződjön meg róla, hogy a példánya helyesen fut.</string>
    <string name="error_dialog_timeout_toggle">Ellenőrizze a hálózati kapcsolatát. Néha a mobil adathasználat vagy a Wi-Fi ki- és bekapcsolása is segíthet.</string>
    <string name="error_dialog_check_server">A kiszolgáló válasza helytelen volt. Ellenőrizze, hogy eléri-e a Kártyák alkalmazást a webes felületen keresztül.</string>
    <string name="error_dialog_check_server_logs">Hiba van a Nextcloudja beállításaiban. Nézzen bele a kiszolgáló naplófájljaiba.</string>
    <string name="error_dialog_check_maintenance">Ellenőrizze, hogy a Nextcloud példánya nincs-e karbantartási módban.</string>
    <string name="error_dialog_insufficient_storage">A Nextcloud példányán elfogyott a szabad hely. Töröljön pár fájlt, hogy szinkronizálhassa a helyi változtatásait a felhővel.</string>
    <string name="error_dialog_we_need_info">A következő műszaki információkra van szükségünk, hogy segíthessünk:</string>
    <string name="error_dialog_redirect">A kiszolgálója 302-es HTTP állapotkóddal válaszolt, amely arra utal, hogy nincs telepítve a Kártyák alkalmazás a kiszolgálón, vagy valami hibásan van beállítva. Ezt egyéni felülírások is okozhatják, mint egy .htaccess-fájl vagy az OID klienshez hasonló Nextcloud alkalmazások.</string>
    <string name="error_dialog_tip_disable_battery_optimizations">Kapcsoljon ki minden energiatakarékossági beállítást a Nextcloud valamint a Kártyák alkalmazáshoz. </string>
    <string name="error_action_open_deck_info">Alkalmazásinformációk megnyitása</string>
    <string name="error_action_open_network">Hálózati beállítások</string>
    <string name="error_action_server_logs">Kiszolgálónaplók</string>
    <string name="error_action_report_issue">Jelentés</string>

    <string name="error_action_open_battery_settings">Akkumulátorbeállítások</string>

</resources>
