<resources>


    <string name="simple_exception">Uitzondering</string>
    <string name="simple_close">sluiten</string>


    <string name="error_dialog_title">Oh nee - wat nu? 🙁</string>
    <string name="error_dialog_tip_token_mismatch_retry">Probeer de app te sluiten en opnieuw te starten. Er was misschien een onjuiste verbinding met de Nextcloud-app.</string>
    <string name="error_dialog_tip_clear_storage_might_help">Als het probleem blijft aanhouden, probeer dan de gegevensopslag van beide apps te wissen: zowel Nextcloud als Nextcloud Deck.</string>
    <string name="error_dialog_tip_database_upgrade_failed">Het upgraden van de database is mislukt. Gelieve het probleem te melden en opslagruimte vrij te maken om de app naar behoren te kunnen gebruiken.</string>
    <string name="error_dialog_tip_clear_storage">Je kan de opslag leegmaken door in Android de app info te openen en kies dan Opslag →  Gegevens verwijderen.</string>
    <string name="error_dialog_tip_files_outdated">Je Nextcloud app lijkt te zijn verouderd. Download alstublieft de nieuwste versie in de Google Play Store of in F-Droid.</string>
    <string name="error_dialog_tip_files_force_stop">Er lijkt iets mis te zijn met je Nextcloud app. Probeer alstublieft beide apps geforceerd te sluiten, zowel de Nextcloud app als de Nextcloud Deck app.</string>
    <string name="error_dialog_tip_files_delete_storage">Als geforceerd afsluiten niet helpt, probeer dan van beide apps de gegevensopslag te wissen.</string>
    <string name="error_dialog_timeout_instance">Er was binnen de gestelde tijd geen reactie ontvangen van je server. Controleer alstublieft of je Nextcloud-instantie wel goed loopt.</string>
    <string name="error_dialog_timeout_toggle">Controleer je netwerk verbinding. Het kan ook helpen de dataverbinding of WIFI uit en weer aan te zetten.</string>
    <string name="error_dialog_check_server">Je server gaf een onjuiste reactie. Controleer alstublieft of je toegang krijgt tot de Deck app via de web-interface.</string>
    <string name="error_dialog_check_server_logs">Er is iets mis met je Nextcloud instellingen. Controleer alstublieft de server log bestanden.</string>
    <string name="error_dialog_check_maintenance">Controleer alstublieft of je Nextcloud instantie momenteel niet in onderhouds-modus draait.</string>
    <string name="error_dialog_insufficient_storage">Je Nextcloud instantie heeft geen vrije ruimte meer. Verwijder alstublieft enkele bestanden om je lokale gegevens te kunnen synchroniseren.</string>
    <string name="error_dialog_we_need_info">We hebben de volgende technische informatie nodig om je te kunnen helpen: </string>
    <string name="error_dialog_redirect">Je server heeft gereageerd met een HTTP 302-statuscode, wat inhoudt dat je de Deck-app niet op je server hebt geïnstalleerd of dat er iets verkeerd is geconfigureerd. Dit kan worden veroorzaakt door maatwerk aanpassingen in een .htaccess-bestand of door Nextcloud-apps zoals de OID Client.</string>
    <string name="error_dialog_tip_disable_battery_optimizations">Gelieve de batterijoptimalisatie uit te schakelen voor de Nextcloud en Deck applicatie.</string>
    <string name="error_action_open_deck_info">Open App informatie</string>
    <string name="error_action_open_network">Netwerk instellingen</string>
    <string name="error_action_server_logs">Server logbestanden</string>
    <string name="error_action_report_issue">Rapporteer</string>

    <string name="error_action_open_battery_settings">Batterij instellingen</string>

</resources>
