<resources>


    <string name="simple_exception">Undantag</string>
    <string name="simple_close">st칛ng</string>


    <string name="error_dialog_title">칀 nej - Vad h칛nder nu?游뗴</string>
    <string name="error_dialog_tip_token_mismatch_retry">F칬rs칬k med att Tvinga appen att st칛nga och 친terstarta. En felaktig anslutning till Nextcloud-appen kan ha f칬rekommit.</string>
    <string name="error_dialog_tip_clear_storage_might_help">Om problemet kvarst친r kan du f칬rs칬ka rensa lagringen av b친da apparna: Nextcloud och Nextcloud Deck f칬r att l칬sa problemet.</string>
    <string name="error_dialog_tip_database_upgrade_failed">Uppgraderingen av databasen misslyckades. Var god anm칛l problemet, rensa sedan appens data f칬r att kunna 친terg친 till normal anv칛ndning.</string>
    <string name="error_dialog_tip_clear_storage">Du kan rensa diskutrymmet genom att 칬ppna appens info, v칛lj Lagring -> Rensa data</string>
    <string name="error_dialog_tip_files_outdated">Din Nextcloud-app verkar utdaterad. Bes칬k Play Butiken eller F-Droid f칬r att h칛mta senaste versionen</string>
    <string name="error_dialog_tip_files_force_stop">N친got verkar fel med din Nextcloud-app. F칬rs칬k att tv친ngsavsluta b친de Nextcloud och Nextcloud Deck-appen.</string>
    <string name="error_dialog_tip_files_delete_storage">Om tv친ngsavslutning ej hj칛lper kan du f칬rs칬ka rensa datan p친 b친da appar.</string>
    <string name="error_dialog_timeout_instance">Din server svarade inte inom den angivna tiden. Kontrollera att den fungerar normalt.</string>
    <string name="error_dialog_timeout_toggle">Kontrollera din n칛tverksanslutning. Ibland kan det hj칛lpa att sl친 av och p친 mobildata eller Wi-Fi.</string>
    <string name="error_dialog_check_server">Inkorrekt svar fr친n din server. Kontrollera att du har tillg친ng till Deck-appen genom din webbl칛sare.</string>
    <string name="error_dialog_check_server_logs">Det finns problem med din Nextcloud-installation. Ta g칛rna en titt i serverns loggfiler. </string>
    <string name="error_dialog_check_maintenance">Kontrollera att underh친llsl칛ge inte 칛r aktivt p친 Nextcloud-installation.</string>
    <string name="error_dialog_insufficient_storage">Din Nextcloud-installation har slut p친 diskutrymme. Radera n친gra filer f칬r att kunna synkronisera 칛ndringar till ditt moln.</string>
    <string name="error_dialog_we_need_info">Vi beh칬ver f칬ljande teknisk information f칬r att kunna hj칛lpa dig:</string>
    <string name="error_dialog_redirect">Din server svarade med ett HTTP 302 statusmeddelande vilket inneb칛r att du inte har installerat Deck appen p친 din server eller att n친got 칛r felkonfigurerat. Detta kan orsakas av manuella 칛ndringar i en .htaccess-fil eller av Nextcloud-appar som \"OID Client\".</string>
    <string name="error_action_open_deck_info">칐ppna appinformation</string>
    <string name="error_action_open_network">N칛tverksinst칛llningar</string>
    <string name="error_action_server_logs">Serverloggar</string>
    <string name="error_action_report_issue">Rapportera</string>

</resources>
