<resources>


    <string name="simple_exception">Eccezione</string>
    <string name="simple_close">chiudi</string>


    <!-- Archived cards -->


    <string name="error_dialog_title">Oh no - E adesso? 🙁</string>
    <string name="error_dialog_tip_token_mismatch_retry">Prova a forzare la chiusura dell\'applicazione e riavviarla nuovamente. Potrebbe essersi verificato un problema di connessione all\'applicazione Nextcloud. </string>
    <string name="error_dialog_tip_clear_storage_might_help">Se il problema persiste, prova a cancellare l\'archiviazione di entrambe le applicazioni Nextcloud e Nextcloud Deck per risolvere il problema.</string>
    <string name="error_dialog_tip_database_upgrade_failed">L\'aggiornamento del database non è riuscito. Segnala il problema e cancella l\'archiviazione per utilizzare l\'applicazione normalmente.</string>
    <string name="error_dialog_tip_clear_storage">Puoi a cancellare l\'archiviazione aprendo le informazioni dell\'applicazione e selezionando Archiviazione → Cancella archiviazione.</string>
    <string name="error_dialog_tip_files_outdated">La tua applicazione di Nextcloud sembra essere datata. Visita il Play Store o F-Droid per ottenere l\'ultima versione.</string>
    <string name="error_dialog_tip_files_force_stop">Sembra che ci sia un problema con la tua applicazione di Nextcloud. Prova a fermare entrambe le applicazioni Nextcloud e Nextcloud Deck.</string>
    <string name="error_dialog_tip_files_delete_storage">Se fermarle non aiuta, puoi provare a cancellare l\'archiviazione di entrambe le applicazioni.</string>
    <string name="error_dialog_timeout_instance">Non è stata ricevuta una risposta dal server nel tempo stabilito. Assicurati che la tua istanza sia correttamente in esecuzione.</string>
    <string name="error_dialog_timeout_toggle">Controlla la tua connessione di rete. A volte disattivare e riattivare i dati mobili o Wi-Fi può aiutare.</string>
    <string name="error_dialog_check_server">La risposta del tuo server non era corretta. Controlla se puoi accedere all\'applicazione Deck tramite l\'interfaccia web.</string>
    <string name="error_dialog_check_server_logs">Si è verificato un problema con la tua installazione di Nextcloud. Controlla nei file di registro del server.</string>
    <string name="error_dialog_check_maintenance">Controlla che la tua istanza di Nextcloud non sia attualmente in manutenzione.</string>
    <string name="error_dialog_insufficient_storage">La tua istanza di Nextcloud non ha più spazio libero. Elimina alcuni file per sincronizzare le modifiche locali con il tuo cloud.</string>
    <string name="error_dialog_we_need_info">Ci servono le seguenti informazioni tecniche per aiutarti:</string>
    <string name="error_dialog_redirect">Il tuo server ha risposto con un codice di stato HTTP 302, che implica che non hai installato l\'applicazione Deck sul tuo server o qualcosa non è configurato correttamente. Questo può essere causato da configurazioni personalizzate nel file .htaccess o da applicazioni di Nextcloud come OID Client.</string>
    <string name="error_dialog_tip_disable_battery_optimizations">Disabilita tutte le ottimizzazioni della batteria per le applicazioni Nextcloud e Deck.</string>
    <string name="error_action_open_deck_info">Apri Informazioni applicazione</string>
    <string name="error_action_open_network">Impostazioni di rete</string>
    <string name="error_action_server_logs">Log del server</string>
    <string name="error_action_report_issue">Segnala</string>

    <string name="error_action_open_battery_settings">Impostazioni batteria</string>

</resources>
